好凍 攬住我

我好想要個咁既女朋友

諗起ex